九龍灣站上德福扶手電梯 上落都有cctv影住

如題
要既可以行樓梯！
小心

推